[Monaco] 丁生：Full Pay三房單位送比個女

由會德豐地產發展的啟德MONACO為今年首個新盤，買家丁先生（圖左）豪斥逾1800萬購入該項目3房單位，他更豪言次入市以「FULL PAY」形式支付，將贈予女兒丁小姐（圖右），當被問及疫情持續反覆，對後市是否具信心時，他回應：「賣樓現場人山人海，當然是有信心！」

爸爸唔好唔記得左我

努力溝個女好過

銅芯口罩？

爸爸

好明顯唔係

Daddy 我呢?

想溝丁小姐

樓主仲唔開po預測賽果？？

專登除罩影相？

唔show樣 叫啲人點做佢女婿😏

好想屌佢個女呀!!!
無樓分都無所謂, 屌過3千萬樓人士都好呀

1800萬 自膠

丁小姐仲養唔養寵物 我可以做狗

丁小姐要唔要個男朋友
我條丁都好大

我唔大但短小精幹
識轉彎

結咗婚啦

有80%係A ,20%係4

唔係A就係4

外父真係鬼馬果然係我半邊老豆多謝外父，我會對老婆好好㗎啦

結咗婚啦都可以有男朋友
唔係買三房做咩
一間外父 一間佢哋兩公婆 一間男朋友
fit 晒

留間工人房比連登仔上去做鴨

我想溝丁小姐

一住就住三房

個丁小姐有D似個個丁可欣 臭雞姐

真係大撚把人有錢。。。

條女又令又有錢

咁貴管理費嘅樓買到都自己都養唔起啦
on9仔
1800 萬正常人買到兩三個單位啦

除非你大老細做生意億億聲
普通一個打工仔會咁樣買?
有幾千萬都唔會啦
作新聞離地

郁啲就full pay

個女睇個勢都唔使點工作

有老豆養

老婆

要條女既contact

唔好意思令你覺得我哋離地
我會同太太商量下叫外父下次唔好接受訪問

FULL PAY

感受都幾複雜下

不想努力了

丁小姐有無結婚

大小姐我不想努力了

有幾

個樣好似幾淫

條女定個女呀

仲未有人起到底？

上年是但放幾球買股票都夠full pay 啦

鴨 狗

成陣酸味出哂黎

其實係肉酸味
不過我哋兩公婆又真係會引人妒忌嘅😅

香港地低泥唔肯接受香港有好多有錢人

你假設佢億億聲
幾千萬係散紙
唔做野照交管理費做生意有廠有公司
佢老豆養佢
咪得囉
除大陸黑錢
講真呢D人根本唔多

就算有幾千萬係打工仔都唔會咁買
萬零蚊已交幾千管理費
裝一裝豪裝無咗幾年人工

丁生個件係咪LV

丁小姐要三間房黎做咩？

有樓有高潮

貧窮真係限制思想

星期一二 a房
三四 b房
五六 c房
星期日休息

我可以入其中一間

其實真係有好多好多呢d 人
只不過係你唔識
香港有錢人真係好撚多
識得有個親戚，係個婆仔
人地有廿幾個車位收租
另外識得個啊叔
淨係收屋租都廿個以上 未計鋪位
所以真係唔好睇少d 街邊啊叔啊婆

成日都話經濟唔好
根本冇呢回事

好想快啲死
投胎做丁生個孫

我家姐做銀行，同你講呢啲人係香港係好撚多
大把人淨係個戶口都嚇死你，未計資產

好酸 有錢人做野洗你窮系教？

認得你條公屋癲狗
見到人地輕鬆買一千萬樓就衝出黎吠
要吠去售樓處對住班買家吠啦柒頭

sugar daddy?

人地選擇性失明
把口係度吠實情好酸好葡萄
恨點解自己老豆老母廢
條友靜係識紅色字+大字發癲
成陣公屋味出曬黎

9up 你都未識
on9仔
話你都廢事
億億聲多數都係做生意
收租呢D不穩定收入多數幾間玩下就算散紙回報低怕租霸
炒樓博大陸人買就會

仲話識有錢人多
得淡笑

你冇老豆生㗎？把口咁臭

紅色字唔代表你係啱
反而突顯你柒同弱智

多謝岳父

每次都有呢d人高調出來話買樓宣傳，我睇全部都有問題，似地產搵臨時演員做打手呃人入市。每次新樓盤出貨都用呢招，大家小心。

有錢人你就未見過啦
9up你就識
弱智

你覺得佢地邊度有潛質做鴨

你見過啲咩有錢佬咁巴閉呀 李嘉誠呀？
講嘢牙擦擦
吠撚完咪又縮入間兩百呎甩皮甩骨公屋打飛機

香港真係多有錢人

丁生個女好似幾靚

巴打真心膠定假膠加下樓市gogogo

火雞姐？

係你太窮嗟

（Show Blocked User - Musk）
死公屋賤種癲狗
酸人就酸人啦 紅色大字吠有撚用咩
返屋企攞把刀斬鳩你老豆老母算啦
鬼叫你出身低賤咩

你真係on9嚟，唔係扮
點解香港樓咁值錢？
因為做生意要有樓做抵押，銀行先借俾你囉
點解銀行肯借幾千萬俾人做生意？因為做生意果啲好撚多物業做抵押
你當銀行做善堂，撻個朵就借錢俾你咩on9

呢D係常識
唔會俾人話無知識
地產做新聞都惹來咁多連登仔打飛機

打工仔自己養層樓都未得啦
個個返daddy 間公司呀
on9唔用腦

弱智先full pay入市

係度屌冇用㗎廢鳩
咁撚巴閉衝去售樓處屌人窮屌人廢啦
再返間甩皮甩骨狗竇斬撚死自己老豆老母
perfect

Financial wise 未必係最佳嘅方案，但人哋有錢就係任性

1800萬兩三個單位
你有無諗過有能力full pay嘅人一定唔會想住嗰種價位嘅樓 收租都唔夠人地攝牙隙

好羨慕

Financial wise都未必唔係差，可能full pay咗之後，呢個資產問銀行借錢可以借到三四千萬，只要銀行信你盤生意可行

近排識得兩個入買新樓上報嘅人，成交就真嘅，但其他對記者講嘅嘢全部都流嘅

三個單位，即600萬樓得啲二三百呎單位

嗯😅

買樓低回報係近年嘅事啫，以前回報不知幾好，先唔講用LC炒樓嗰班，大把「高一成摩貨」俾自己人上會，空手入白刃，唔高回報？

條傻鳩訓緊兩百呎公屋
用自己要求去衡量人地需求
賤種公屋仔係冇乜尊嚴㗎啦

阿女無入息又唔想做假，咪用公司條OD頂一頂先囉，之後等收樓現契大把嘢玩啦

個個都想屌佢個女做駙馬爺

一個月儲5萬，都要儲30年先有1800萬，少奮鬥30年喎，莫講話屌佢個女，就算要調轉都大把人狗衝

點叻都叻唔過首抽

贈予!!!!!!!!!!!!!!

屌你串到不勞而獲,對日日捱麵包死慳個D點

打通做一間

邊個講收租唔可以億億聲？
你做過收租佬未啊？
自己井底之蛙仲要走出嚟7
On9 仔

如果收租都叫不穩定生意
我都唔知咩叫穩定

我唔需要識得多有錢人
因為我本身已經係

地租同差餉真係好乸貴

打通曬佢做開放式

千8萬 人地可能一年都搵到

其實係 分開兩間買 收租一定多過買一間三房
不過要蝕印花稅同埋管理費double

想溝條女

想屌

今晚就j佢

你自己公屋仔垃圾姐

管理費計呎數，唔存在double 問題
有無諗過人哋就係拆散咗做3間1800萬樓

都show左樓 仲洗show樣?

有8個正皮係咩事

分開兩間買 呎數點都大啲掛
不過有1800萬買大埔豪宅好過啦

好妒忌

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

嗰個都唔係上車盤關普通打工仔咩事

條女....唔係個女

點解可以唔戴口罩？

重以為千嬋老公咁犀利

先唔講細單位呎價高啲，點都唔會呎數大一倍掛？錯就認啦

連登仔：住公屋好過啦，1800萬可以去好多次日本，移民英國

咪又係極速清晒

個女連供都唔駛

哇 做奴隸都唔得喎
連登仔生性唔好眼紅好過啦
求下丁生個女做隻狗都好過住公屋

大家放過我外父同老婆OK
由個POST沉啦

係

小咩心姐
你估係度9up 班連登仔有錢咩
有既唔撚使係度9up眼紅人

會怕你罸幾千蚊?

想溝丁生

唔好打我老婆主意

丁生需唔需要奴隸？

排隊啦柒頭

千八萬買啟德

推件衫
好有米

借名避稅
公司掛名

送層樓俾窮人
窮人好驚
驚交唔到管理費

ig??

好Mean
佢可能代入自己份人工去諗

買樓d人一定係垃圾藍絲 偽黃 港豬 aa pr 狗 支那 港共 ,ok?

買樓d人一定係垃圾藍絲 偽黃 港豬 aa pr 狗 支那 港共 弱智 演員,ok?

連登仔會話：管理費差餉邊個交，你俾我呀？你俾埋我就要啦

有錢人 個女都靚d

唔講以為呀叔包左個靚妹

咁撚似呢個丁生嘅

巴打摩擦力強

係佢啦

馬主

短 點轉彎

收唔收契仔？

屌P到咁嘅
不過夠大波

有錢人好老豆
同街邊d 廢中廢老真係唔同

daddy
姑娘果陣抱錯左啊

福氣相，大方得體

似老母 大面

老爺我係度

痴線
咁都起到底

土地註冊處資料顯示，新地(00016)何文田天鑄1期第6座高層複式C室，實用面積2132方呎，平台面積311方呎，成交價1.0755億元，實用呎價50446元。

登記買家為丁永章(TING WING CHEUNG SHERMAN)，中英文姓名與「塑膠大王」丁炳星的兒子相同

連登仔又話係AA扮
人地成日買樓

daddy daddy,收唔收契仔

新地(00016)何文田天鑄再錄高價車位成交，當中有「塑膠大王」之稱的丁炳星其兒子丁永章(TING WING CHEUNG SHERMAN)，剛斥1,100萬元購入天鑄兩個車位，每個車位平均約550萬元。

據EPRC經濟地產庫資料顯示，丁永章購入1樓的兩個車位，每個作價550萬元。據資料顯示，天鑄過去屢見天價車位成交，包括今年5月時便曾出現一個車位造價高達600萬元，成全港最貴的住宅車位。

至於丁永章在今年初則斥1.0755億元購入天鑄1期第6座高層複式C室，實用面積2132平方呎，平台面積311平方呎，實用呎價50446元。

16:57 2019/09/11
人地買個車位都破紀錄 最緊要鍾意

一人演多個角色

有波

丁家招女婿

囝囝天鑄 阿囡啟德

連登仔： AA扮既/ 等坐艇啦/ 移民啦仲買

現實：人地full pay大把錢 隨時走都得 當買玩具咋

巴打窮到痴左

連登仔炒晒車
丁生又phantom 又Richard Mille
根本就係大把有錢人仲買緊香港樓

丁小姐要唔養多隻寵物？我玩屎飲尿ok

上面話做戲果班

上面有個連登仔 musk 話人地交唔起管理費喎
條柒頭賤種去咗邊呢

大把人住公屋
但係做裝修又駛交租又唔駛交稅
一年賺幾百萬

管理費電費算得乜，散紙都講唔上

舉報佢地啦

連登井底蛙中學雞真係多到
成陣酸味

我都有佢份馬經

雖然講馬唔一定要跑得快過隻馬 但連登仔批評個可以full pay 18m嘅人幾搞笑

中大好多公屋仔
做朋友都唔得啦

因為想像唔到 18m full pay 係乜野一回事，所以選擇唔信

Sugar daddy

Exactly 井底蛙
佢身邊個圈子係咁 就以為全世界都係咁

1）香港真係好多有錢人

2）紙錢日日貶值下
丁生不停買磚頭好正路

柏傲莊都要爭先有買(仲要唔少人撻訂)
就知香港真係好多有錢人
之前睇每十五個香港人就有一個係千萬富豪
連登仔就係其餘個十四個

咁都揾到

一家演員

啲人就係買唔到樓先轉行做黃絲咋

原來丁生已經係富二代
個女係富三代

連登仔：道具黎 假㗎 冇可能㗎！明明我身邊全部人都係住公屋 逼地鐵

俾18m好似俾萬八蚊咁，點解唔full paid

買兩部iphone都仲分期咩

Full pay 18m 再掉多幾m 睇風水豪裝

Full pay得係已經第二個世界既人

名花有主

明明全部人移民走資8000億

佢用公司名借commercial loan隨時平過hibor plan
佢借黎托咩

隻錶幾錢
好奇一問 佢洗唔洗抽 同排隊買

屌...亂哂倫

係孫呀

爸爸
我都係你個女

又一個弱智

RM好似40萬歐羅起

所以話cctoy永遠都喺平行時空

乜移民唔可以繼續買樓既咩？

溝我女神

笑左

CLS 為咗層樓屌人哋老豆都肯

丁小姐，睇到呢個post應該笑到碌地

大家都笑到肚痛

點先可以射精入呢d女個西度？

公屋世一，屌打所有寒酸私樓仔

好易, Fd個Fd, 好濫的

我都識你
你on9仔黎㗎嘛 住公屋既

條女仆街藍絲黎 嗰陣日日屌鳩d人搞亂香港

有錢人生活係另一個世界 90%都係藍架啦

一年賺幾百萬公屋又贏

係連登, 尤其cctoy班人
有樓有錢就係原罪

只有公屋先係必勝
得公屋得天下

香港人好撚鍾意出名
出風頭
最緊要有彩攞到盡
講嘢有咁寸

而家經濟差
大把人住劏房
冇錢買樓
有錢人就最鍾意出嚟講下自己點樣full pay
點樣炒樓畀
你哋羨慕下
妒忌下
葡萄下

唔洗樣都啦 full pay

我有fd有五千萬cash但黃到
大把地盤裝修佬車房都係藍
同有冇錢冇關

丁生一家想刷存在感，
大家當佢一般演員就得啦

連登平均自住嗰層都1300萬

呢個post啲人酸撚到不過都明白 人地full pay買千幾萬樓 你就供層幾百萬樓都要供成世

所以?

中大多公屋仔 你搞笑？

on9仔以為紅字就好有 point?

講事實 中大人心中有數
online exam個個開cam影到自己間公屋就知咩事啦

大部分有錢佬一係同大陸有生意來往一係同大陸有關係 點會唔藍
香港有幾多有錢佬同大陸無瓜葛

外父好耐冇見

首先你要係富家子

好撚醜以為係死tb

唔係喎，另一個post屌緊點解公屋有停車場

連登仔：玩我呀 得公屋得天下 我千幾蚊全包宴 你差餉管理費夠我一個月三餐啦

差餉管理費夠我一個月三餐啦

慳d食，可以夠幾個月添

有父幹真好, 做佢女婿, 有女屌, 有私樓住

呢條友用乜手段咁嘅樣都溝到有錢女

原來係馬主 黎 我扮馬俾你ride
保正令你開心

酸撚到溶左自己啦條友

得啦叻啦全世界都知你買樓
仲要係海景
串77 真垃圾

計我話你send份cv 比人哋應徵做奴隸
可能人哋見你連登班酸仔物種幾有趣，就揀你返嚟玩

冇玩啦，八大公屋仔起碼一半 依家讀書唔使錢有政府資助

我屌 三房762尺????
算啦 當我冇講過
我依家鍾意uncle 多啲
uncle有冇興趣玩吓劍擊?

丁生心諗
1800 萬就引到成班黃絲又跪又奶
引到成千個連登仔又酸又羨慕
完美marketing

唔洗咁酸既，公屋妹
下世投個好胎囉

個背景咁似
乜而家要去餐廳買樓架？

IG啲女食餐飯都要晒
一個鳩屎袋又要貼幾個Story話俾人聽買咗幾多錢
人哋買樓full pay 贏曬，咁樣先係曬命

我諗嗰班人full pay, 一定高調過丁生
喺連登開幾十個鋪，仲要IG係咁貼

睇完個post, 有錢真好

full pay 真係on9
而家cheap money 都唔識玩

而家話香港地真係奇怪
show 間狗屋出黎仲威過人地show架法拉利

又要被連登仔笑了

唔係笑唔笑既，有更好選擇囉

大家請屌 （行動上）

港豬到on99 自己諗

不過港豬一隻

正到

佢假膠

佢老母？

間屋換到幾部拉利啦酸撚到

丁uncle

連登公屋仔 :移民 移民

可以full pay 1800萬
但俾唔起管理費？

睇黎我邏輯完全唔夠你黎

多謝Daddy

法拉利好貴？

丁小姐飲道地解。茶好貼地

佢都係想引下我地笑姐唔好咁話佢

佢屋企部phantom都買到2部pista

爛鳩廢鐵

外父

唔好同我爭

1800萬買到幾多架法拉利啊傻鳩
車仲會折舊

Ig private咗

全部post都係同買樓有關有無咁on9

幾時都係有樓有高潮

架車只係陪襯

我隔住個mon 都聞到果條友的酸縮味

窮唔緊要，生係邊個家庭冇得揀

見到人地有錢眼紅到咁先得人驚

可唔可以請你講少少例子？

人地有話自己普通打工仔咩

香港算係少, 歐美仲多

呢條女其實一D都唔曬命 同一般香港人比

咁都叫曬命咁人地曬得起

啲男人充大頭 住公屋 戴隻公廁勞zoom到近一近影 個啲叫咩？

真係好多人有錢
試吓開拓自己眼界

唔揸返層三房，的確難啲嫁得出

會唔會係你對號入座？
以人地身家，full pay可能係買部ps5或者買對波鞋咁
你會唔會覺得唔使分期買對鞋買部機係show嘢？

貧困限制想像
人地咁做大把財技玩

窮撚教有錢佬做嘢

做老人院生意果啲億億聲
政府益佢地益到盡
做科創果啲都係，千萬係等閒
攞到政府機關單=無敵
或者出名=送錢俾你洗，例子有高登仔最葡萄嘅星之子，政府大把獎金補貼大單之類俾佢

窮撚教人玩財技

連登仔點止教香港有錢佬做嘢
美國邊個做總統都有份參與 其實連登至係deep state

人地買架超跑當玩具 同一般人買架模型車一樣
貧窮限制想像

有錢佬過正常生活就係曬命
普通人去茶記加3蚊飲凍飲會唔會比人批鬥⋯

手執 18m 固定資產都只係貼幾張相真係唔算曬

人地 18m 隨時係散紙嚟，唔洗儲，錢滾錢滾番嚟

外父！

Sugar Daddy

仲未有傻西出黎話評馬要跑得快過隻馬既

人地可能幾十億身家，買樓等於連登仔full pay 買iPhone
唔通full pay 買iPhone 要比人笑

人地公司有Credit line
筆錢本身都係銀行求佢借唔知點洗又同你講咩

幾千萬 分分鐘 1/10收入都冇

即你用一個月糧去買部二手錢7 full pay被小學生笑咁

陰公
買三房屋真係要永遠都keep住三房則

人地用散紙買件玩具要連燈仔教仲要俾人笑on9

未見過大蛇屙尿
大把人三房拆到一房

駁唔到

所以如果晒到1800萬worth嘅拉利係威啲
因為樓會升，拉利除個別款只會跌

努力D訓覺
終有一日發夢見到

跟本買得RR/bentley 已經估到一千幾百萬猶如垃圾

sugar daddy

有得po你唔會po? 公屋妹真係公屋妹

大把連登仔憎人富貴厭人窮
有錢買樓就係罪

眼紅可以唔出聲
上面班人教返人哋點供樓點慳管理費先攪笑

連登仔教我Daddy飲熱飲好啦
凍飲要加錢 慳返黎交管理費

丁先生 傾養多隻 兩腳羊嗎？

識自己叫外賣 同 去廁所。

買過樓未？或者衰d問 自己比過租未？

我自己都買咗三房單位，拆房變兩房黎住

衣帽間 書房 睡房

同埋三房唔拆
一間主人房 一間書房 一間客房
一個人住就一定係一房？
真係貧窮限制想像

睇自己點用啫
係估唔到會咁討論
做唔到think outside the box

連登仔:
一個人洗唔洗住咁大呀 住劏房未算囉
公屋又平租 唔明點解要買私樓 公屋世界第一

連登仔見到有錢女個個都想狗衝 到港女見到有錢仔狗衝就話人係雞

似乎丁生一家都住緊第二度更加靚同更加大既地方

買俾個女既 1800 萬三房，將來亦可能只係攞嚟擺下衫擺下鞋之嘛，唔一定會住入去

用阿女個名首置買物業 慳咗15%稅
可以放租嘅
真係唔使自己住

成個post充斥住垃圾

當你老咗退休無野做
你邊有錢大廈維修同屋企豪裝同交管理費呀
普通一個打工仔會咁樣買?
有幾千萬都唔會啦
除非億億聲唔洗返工照養樓個D人啦
打工仔就算你無咗份高薪工揾返份萬幾蚊人工都交唔起管理費啦

不過連登仔只識叫人買買買
唔睇下人地咩背景
呢位丁生如果係真實應該億億聲啦

【自視過高】看輕紥鐵工無學歷易做想搵快錢 港男捱不到1日：鐵重太陽曬

係成個香港都充斥住垃圾。。。

啱，未必放租㖭。
丁生養隻馬都估計每月十萬啦，咁想要錢，唔養馬條數都有突啦。

就當有5000萬身家，玩層1800萬樓，扣埋雜費唔計回佣當夠你2000萬

仲有3000萬，留500萬現金做洗費，鳩鳩哋玩阿供蛇隻2800，都有65萬息一年，即係連登FG月入，點樣交唔起管理費？

鳩鳩哋玩阿供蛇隻2800，都有65萬息一年
on9 post
此post 已完
見不少人有幾層樓有5000萬打工仔
唔洗番啦

丁力

咁人哋個標準唔係你定嘅為求交管理費呀嘛
人哋返工可能係為咗養多架牛馬蛙又唔得？

外父大人

有咩問題

人地中產人士
唔番工就到頭洗D錢
收租當不穩定收入
有幾千萬就唔洗返工大把住幾百到1000萬樓嘅人唔洗返工
癡線

係嘅，收租收指數基金股息都唔係穩定收入，收老綜先係
有幾千萬嘅人同財自嘅距離一定遠過公屋仔，對唔住

人地一千幾百(萬)猶如垃圾
仲得閒同你慢慢計管理費水電煤
有錢佬屋企冷氣機全開 365 x 24 基本野

去到佢地呢d lv....買個單位千零2千萬如果唔 full pay 身邊d 朋友會講說話

"阿丁, 做咩呀呢期唔掂咩, 18m 都要問銀行借"

你話搞個project 200億就問銀行姐

有錢佬通常鐘意全屋爆哂再搵風水先生同設計師重新造過，發展商送果啲未必完全 match 到風水命格

你竟然仲夠膽覆條井底撚
淨睇佢既回覆我都得尷尬

都唔係嘅，上嚟連登就係消磨吓時間啫，又可以睇吓有無啲新思維啟發，不過m字頭巴打暫時未令我有得著，加油！

淨係我楝樓都幾個幾千萬打工仔啦
私樓大把人無錢俾維修釘契啦

你以為上一代打份高薪D嘅工炒樓有幾千萬你就唔洗返工呀
倒頭洗哂D錢就得
連登仔醒下啦
睇到回覆我都得尷尬

如咩果真實 人地買一個車位都俾6球
洗好似你咁 搵一萬幾千 話俾唔起管理費？

佢連自己棟樓邊一個人打工有幾千萬身家都知，我唔敢再否定佢了，費事一陣又講埋我係咪打工，有幾多身家

當笑話咁睇咪算 覆黎做乜鳩
不過愈睇愈好笑
人地交唔交得起管理費洗撚你連登仔擔心
擔心下自己移民有無錢洗好過啦

好應.....

人哋閒閒地一個月入都隨時多過呢個數好多，full pay 有乜問題？對於佢嚟講買間千幾萬樓同買隻錶買架車冇乜分別

呢架係 Wraith

咁似火雞姐?

成班窮撚教有錢佬點洗錢

所以真係好想知呢班連登仔現實生活究竟係咩人 個mindset真係痴線到一個點

個女首抽SR父幹神卡
女婿憑任務奪得SR神器

諗起班葡萄撚留完言
再對住自己間爛鳩公屋就想笑
少啲廢話諗下點解你咁窮好撚過啦

交唔起管理費

人地食餐飯開支酒可能已經多過佢份糧啦

我已經分唔到曲直，好撚希望你只係曲到圓

可能係成年糧

有錢人娶到靚老婆

而家隊尾係邊? 外父星期四買間望3房海景俾我

呢個case真係屈機真有錢人，Full pay，三房，靚女

菲比斯游水都
冇連登仔咁叻啦

本身都馬主

買Monaco算寒酸

教呀女要住平野先

連登仔係教人必勝之道

得公屋 得天下

因為已經係食物鏈最底層，真係冇得輸

靚女？其他認同

呢個有錢既級數算靚啦有加成

條女真係豬閪咁嘅樣
點睇都係佢老豆吸引啲
爸爸我都係你個仔

被金錢蒙蔽雙眼

嘩屌真人咁撚大份嘅

警告你地 唔好再丁我阿妹啦

塊面圓左D姐, 手腳都唔肥

好想比佢個大pat pat 坐落塊面到

肥底 好難減
不過我唔介意

連登仔咪又係想屌不過打飛機就有份
而啲有錢女係同有錢仔係遊艇屌

musk 好7

教有錢人用錢

之後又 assume 打工仔買左樓老左俾唔到管理費

點解可以咁7

可能佢搵一皮都冇....用自己份人工去諗

買嚟當雜物房衣帽間
自己梗係住 house

收十年租再賣 收完租轉手賣又賺幾百萬

大佬啊，俾得起千八萬會走去擔心嗰幾千蚊管理費係乜玩法

樓豬話中產無持續收入比唔起管理費
事實係有錢人每月被動收入都高過連登fg月薪

岳父，我唔想努力啦
等我喺床上努力服侍你個女

又真係on9左D嘅....
但佢之前買俾阿仔係上億複式, 今次阿女得間3房, 邊夠住

重男輕女....

瑪奇瑪小姐

阿哥

生個女俾男人屌，點都蝕本

呢 d 有錢佬重男輕女唔奇

咁大差別既

丁生一入左貨

大筆錢就入流香港

佩服

淫底

岳父大人

一個字 酸

嘩
你呢啲真係自己攞嚟賤
真係唔出身窮幾代既人係唔會咁樣講得出

Rm 總之突破哂你既想像
如果你仲諗緊用勞力士黎相比貴幾多
你已經可以訓覺

上一上水好嗎

Richard Mille , 貴到CLS

你班友真係好L正, 咁都搵到...!!!!

Halo

球球聲

買隻錶都球球聲既有錢佬，阿邊位巴打要擔心佢交唔起三四千既管理費

一隻Richard Mille等於幾多年管奶費呢?

762呎, 當$5呎, $3,810/mth
隻錶無睇錯應該$2.38M, 夠比624個月

買得起1800萬樓的業主

真係唔需要樓淡們
替業主擔心
交唔交得起連管理費

樓台的性質，同車台，錶台，潮流台類似

入到呢幾個台，見到人買靚樓，
買靚車，曬成百萬的名鍥，曬十幾萬一件的潮服
而自己又買唔起
真係多多葡萄都唔夠用呀

真心建議資金有限的會員
睇少d睇樓台，車台，錶台，潮流台。
等你地儲夠錢先入嚟問資訊

Typo 名錶

淫撚柒到!!!!!!

阿邊個巴打：有錢佬真戇居，有2.38m都唔識買間龍床盤收租

我有時睇到班大佬
買億億聲的樓，
過千萬的靚車，
幾百萬的錶，
幾十萬的包包

我自己有時都頂唔住好羨慕
我建議未儲夠錢買野的人入少d呢幾個台
係真心為經濟有限的巴打著想

到你地有錢買禮物果陣，
先入嚟問資訊仲好

人生最難學到既係知足，同適可而止
物欲永遠追唔完

丁小姐養唔養兩腳狗，好可愛識去廁所，好聽話，做乜都可以！！！！！！！！

Ｊ小姐，我不想努力了

我有30cm

沖茶妹同老細反完面 搵到工未呀？